\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: M.Salković, M.Luburić, M.Radočaj, D.Marčinković, R.Spahija, S.Paradžik, M.Cvitanović, J.Knežević
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  upoznavanje s temom projekta
					\item  početna raspodjela posla
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 31. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: M.Salković, M.Radočaj, D.Marčinković, S.Paradžik, M.Cvitanović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  analiza napisane dokumentacije
					\item  odabir tehnologije za implementaciju
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 6. studenoga 2019.
				\item Prisustvovali: M.Salković, M.Luburić, M.Radočaj, D.Marčinković, R.Spahija, S.Paradžik, M.Cvitanović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  analiza napisane dokumentacije
					\item  analiza napisanog koda
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 8. studenoga 2019.
				\item Prisustvovali: M.Salković, M.Luburić, M.Radočaj, D.Marčinković, R.Spahija, S.Paradžik, M.Cvitanović, J.Knežević
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  analiza napravljenog posla
					\item  analiza preostalog posla do prve predaje
					\item  detaljna razrada arhitekture baze podataka
					\item  detaljna razrada backenda
					\item  detaljna razrada frontenda 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 13. studenoga 2019.
				\item Prisustvovali: M.Salković, M.Luburić, M.Radočaj, D.Marčinković, S.Paradžik, M.Cvitanović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  analiza napravljenog posla
					\item  analiza preostalog posla do prve predaje
					\item  rasprava o promjenama arhitekture baze
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 4. prosinca 2019.
				\item Prisustvovali: M.Salković, M.Luburić, M.Radočaj, D.Marčinković, S.Paradžik, M.Cvitanović, J.Knežević, R.Spahija
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  dogovor oko podjele bodova
					\item  dogovor za budući rad
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11. prosinca 2019.
				\item Prisustvovali: M.Salković, M.Luburić, M.Radočaj, D.Marčinković, S.Paradžik, M.Cvitanović, J.Knežević, R.Spahija
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item podešavanje alata za rad 
					\item grupni rad na implementaciji programskog rješenja 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 7. siječnja 2020.
				\item Prisustvovali: M.Salković, M.Luburić, M.Radočaj, D.Marčinković, S.Paradžik, M.Cvitanović, J.Knežević, R.Spahija
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item dogovor oko funkcionalnostima aplikacije 
					\item grupni rad na implementaciji programskog rješenja 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 7. siječnja 2020.
				\item Prisustvovali: M.Salković, M.Luburić, M.Radočaj, D.Marčinković, S.Paradžik, M.Cvitanović, R.Spahija
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item dogovor o funkcionalnostima aplikacije 
					\item grupni rad na implementaciji programskog rješenja 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. siječnja 2020.
				\item Prisustvovali: M.Salković, M.Luburić, M.Radočaj, D.Marčinković, S.Paradžik, M.Cvitanović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item analiza napravljenog posla 
					\item grupni rad na implementaciji programskog rješenja 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. siječnja 2020.
				\item Prisustvovali: M.Salković, M.Luburić, M.Radočaj, D.Marčinković, S.Paradžik, M.Cvitanović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item završna analiza aplikacije 
					\item završna analiza dokumentacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matej Salković }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{David Marčinković }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Maja Radočaj }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matej Luburić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marijo Cvitanović }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Stipe Paradžik }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jakov Knežević }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Roko Spahija }}} \\ \hline  
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matej Salković }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{David Marčinković }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Maja Radočaj }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matej Luburić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marijo Cvitanović }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Stipe Paradžik }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jakov Knežević }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Roko Spahija }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 10 & 2 & 4 &  &  &  &  &  \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	& 1 &  & 4 &  &  &  &  &  \\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       & 1 & 1 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	&  & 3 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			&  &  &  &  & 4 &  &  &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		&  &  &  & 5 &  &  &  &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		&  &  & 1 &  &  &  &  &  \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 & 2 &  & 1 &  &  &  &  &  \\ \hline
				Baza podataka				& 2 & 2 & 4 & 4 & 3 &  & 3  &  \\ \hline
				Dijagram razreda 			&  & 2 &  &  & 2 &  &   &  3\\ \hline
				Dijagram stanja				&  & 4 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  & 3 &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			&  & 4 &  &  & 2 &  &  &  \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  &  &  &  & 2 &  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	&  & 8 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram razmještaja			&  &  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		&  & 5 &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			& 1 &  & 1 &  &  &  &  &  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		&  &  & 2 &  &  &  &  &  \\  \hline
				Popis literature 			&  &  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				&  &  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline
				Izrada baze podataka 		&  & 1 &  &  &  &  &  &  5\\ \hline
				Izrada backenda 			& 10 & 10 & 8 & 4 & 5  &  & 5 &  20\\ \hline
				Izrada frontenda 		 	& 50 & 50 & 12 & 8 & 5 & 15 & 10 &  8 \\ \hline
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[scale=0.4]{slike/toyota.PNG}
			\centering
			\caption{Cjenik servisa na Toyotinoj službenoj stranici}
			\label{fig:promjene}
		\end{figure}  
		
	